黃永幾時收皮

家母最鐘意聽住電台做嘢
依家又咁啱播緊黃永個唔知咩節目
一開波就大大聲屌香港人自己搞到日日百幾單肺炎
話民主派最鐘意屌政府抗疫不足
但又唔反思自己有幾唔掂，咩都推比政府
個男partner仲話係我哋太自由先會搞到咁嚴重
啲唔聽話嘅香港人當然要屌
但做得最差、最有責任嘅一定係政府
一早講咗唔可以免檢疫、封關
偏偏唔做，所以先keep住有帶毒者入到嚟播毒
專家都話好大機會係由免檢疫人士導致第三波發生
你條閪屌就鳩up，一句車埋嚟屌哂全港
政府有錯就一句不提？
屌自己人就最撚落力
黃永幾時收皮唔好再岀聲

人民大道中=大大力屌泛民, 細細聲屌政府

當年俾民建聯做節目就係佢

屌自己人？

人民大道中=大大力屌泛民, 大大聲讚政府

睇見佢個相，完全相信乜叫做相由心生

19講過，將來可能合併做"光明大道中"，

不過到時唔知邊個留得做.....

做乜呢排咁多人開po講藍永
商台係得光明頂有討論價值
志雲大師都係聽下就算 更何況呢條痴線佬

投訴呢個垃圾節目啦，將個責任直接推晒落香港人度，香港人可以制定政策咩？有乜野政策香港咪變成點咯on9黃永

香港有言論自由！唔鐘意聽咪聽香港電台囉！使咩投訴呀！咁藍屍又可以投訴光明頂呀

死臭狗

條撚樣鳩噏重有人聽㗎咩

所以之前健吾頭唔順佢走左
之前佢仲支持送中 就算二百萬人出到來佢都仲支持

民主派幾時有權力決策抗疫

“香港有言論自由”
有需要就話言論自由，到時一粒反對聲音都冇嘅時候，就會話言論自由唔係大哂

商台節目?
佢有線都有個節目, 預告見到佢個樣就想嘔

呢條友廢撚到，成日想刷鞋r返一官半職，又唔肯幫林太奶閪

藍永：此新型肺炎擴散力度有限 (13/1/2020)

黃永講嘢內涵同熱狗冇乜分別，永遠屌民主陣營大大聲，一講到政府嘅責任上就變咗鵪鶉咁

屌你聽 宇宙船啦 （8點聽杏林茶）

傷台續牌之寶

話香港人會唔會好啲
因為疫情之下不論黃藍都應該盡量減少外出
正常應該矛頭指向政府
但佢反而將責任全推比香港人
之所以每日百幾單全因為香港人唔stay at home
政府政策有漏洞令情況更加嚴重就隻字不提

其實黃永係咩quali？點解佢可以有自己節目？

家母想聽無計

仲成日扮智者，知唔知醜

唔屌執政嗰個唔通屌在野嗰個咩, 條友都on lun9

次次傍晚著車都聽到佢啲節目
要即刻開藍牙播歌

呢條柒頭奶黎奶去都奶唔到一官半職返黎

藍屍算唔算係一種quali

無人大量投訴，牠又奶開男人婆塊閪舒服，點會收皮

聽講佢係高靜芝契仔，完！！！

佢同個肥仔許精個9up show 睇咗幾日之後冇再睇過開電視任何節目

你竟然可以睇到幾日
黃永條含家剷啲節目我聽半分鐘都屌曬老母

佢仲有講一樣嘢
話今日有好多人周圍問仲有邊度有得堂食
有啲人就笑住答監獄咪可以
黃永就嬲到爆咁話「笑笑笑，好好笑？」
之後就順口屌埋香港人拎啲咁嘅嘢嚟笑
係咪想坐監
1. 笑下會死？咁緊張嘅情況下笑下唔得？
2. 佢啲態度真係好鬼閪
一個黃永，一個健吾
兩個都係應該收皮嘅垃圾

但佢又未去到藍絲kol嘅level
究竟佢係咩位置，牆頭草又稱唔上

依條契弟最仆街係任何問題都懶市民
成日聽到d point都係話人屌政府廢，點解民間唔自己做野
咁我係咪唔撚洗交稅先屌你老母，你都係緊我糧喳垃圾

幾時收皮， 其他主持好似應聲蟲咁， 想嘔， 聽宇宙船算啦

仲有77台都係成日見到佢

我記得有集請葉劉上去 隻藍永刷撚曬鞋心諗葉劉都有人刷

又唔可以話係kol 條垃圾唔算出名 不過會不知不覺洗你腦

葉劉都要擦
佢有冇諗過去死?

藍永

黃永呢類所謂「理性」深藍 講嚟講去都係個三幅屁 每次論述都係好似下面咁

步驟1. 提出政府施政有不足 但係可以體諒 原因見步驟2
步驟2. 批評民主派 / 市民反對 / 唔配合政府 搞到政府做唔到野
步驟3. 延伸9up下其他野 例如民粹主義禍害社會 保皇黨開始民粹不利社會發展

玩咗咁多年都係呢招

每次佢扮智者應該貼呢啲圖覆佢 智者唔係咁易扮架
尤其係佢呢啲範範都吹下 當自己真係「通才」 真係做個行嘅人有時睇完忍唔住笑

藍永個節目係攞來續牌，cable同商台都係

佢個兩隻老野狗奴才都係

條友鳩up同李居明龍珠抗疫死撐有得fight